WORK HARD PLAY HARD?

有冇人係愈大個 愈黎愈正係識WORK HARD

唔識PLAY HARD

成日好正經 個人愈黎愈木獨咁

懶係識享受人生咁屌佢老母啦

師兄壓力好大咁喎